曼市雙雄如何留得住

晉級FA原來殊不易

獌狗輸波是正常吧

還出fa 就不必打高普

季軍戰見啦，死曼狗

為了專心英超的賽事

退出FA 就不必打saka

果然係同市光榮

Saka>>>Greenwood

使唔使你講

驚其他人唔知

好耐未聽過呢首歌

2020都啱聽，勁神